{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011318",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 고산이랑펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ただし、チェックインとチェックアウト時間は、予約のお知らせと同じように提示された時間に従って正確に行われなければなりません。 また、宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、同性の場合にも未成年者の入室は絶対不可能であり、このような理由により払い戻しはできません。 また、ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、場合によっては二重予約が発生することがあります。 重複予約の場合、先に決済された予約に優先権があります。 また、ペンションの客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル時の手数料は決済金額ではなく予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過した場合は入室できず、このような理由で払い戻しはできません。 考慮すべき事項は、幼児および子供を含みます。 ご利用日当日予約後、その日にキャンセルした場合は払い戻しできません。 また、キャンセル料は販売チャンネルごとに異なる場合があります。 客室及び周辺施設を利用する間、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を問われることもございます。 客室の安全と火災予防のため、客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 当日予約や当日入室の場合、ご利用いただけないこともありますので、利用可否を事前にご確認の上、ご購入ください。 また、午後9時以降の予約の件は、100%確定の予約を保証していません。 入室の際に利用できる特典は、メゾネットタイプ、IPTV/WiFiなどです。 客室はWi-Fiを利用でき、禁煙です。 バーベキュー場を利用する場合は、共用バーベキュー場があり、価格は4人基準で3万ウォンで、当日現地にて決済されます。 構成品には、炭、グリル、調理器具が含まれています。 入室前日に申し込みが必須で、個人的に用意した炭やグリルは持参できません。 雨天時は冬季の際はバーベキューが不可能で、カフェで提供されているポテトは無料で利用でき、使用後は整理する必要があります。 使用後は整理をしてください。 共用ノートパソコンも無料でご利用いただけます。 ペットは同伴できませんし、駐車は可能です。 現場には駐車場があります。 最後にゴルフ練習場も楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに宿泊することはできますか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、同性の場合にも未成年者の入室は絶対不可能であり、このような理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約と一致しますか？",
            "answer": "ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、場合によっては二重予約が発生することがあります。重複予約の場合、先に決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室価格は一定ですか？",
            "answer": "ペンションの客室価格は期間によって異なる場合があります。キャンセル時の手数料は決済金額ではなく予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、このような理由で払い戻しはできません。考慮すべき事項は、幼児および子供を含みます。"
        },
        {
            "question": "当日予約や当日入室は可能ですか？",
            "answer": "ご利用日当日予約後、その日にキャンセルした場合は払い戻しできません。また、キャンセル料は販売チャンネルごとに異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室の安全と火災予防のため、客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用する場合は、共用バーベキュー場があり、価格は4人基準で3万ウォンで、当日現地にて決済されます。構成品には、炭、グリル、調理器具が含まれています。入室前日に申し込みが必須で、個人的に用意した炭やグリルは持参できません。"
        },
        {
            "question": "雨天時や冬季にバーベキューは可能ですか？",
            "answer": "雨天時や冬季の際はバーベキューが不可能で、カフェで提供されているポテトは無料で利用できます。使用後は整理する必要があります。"
        },
        {
            "question": "共用ノートパソコンは利用できますか？",
            "answer": "共用ノートパソコンも無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "現場には駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ゴルフ練習場はありますか？",
            "answer": "ゴルフ練習場も楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 748,
        "QA": 676
    }
}